黃大仙反省，罷工嘅入黎睇

利申凌晨重睇曬直播，黃大仙究竟衰咩
其實區區問題都差唔多:
1)無行動大台，決定好差，一開tg就恐慌性走，有速龍反而死守etc，大家d行為好唔同步，唔團結。
2)有裝備無心態，好多post都講過，勇武係心態，睇得出係有小小進步，但唔夠，我地仲有幾多時間呢?
跟住重點講黃大仙，亂set rb係on9，依家已經好多位係為set而set。記住set rb係為左拖延時間，你如果set左rb就要善用，而唔係tk。rb係代表一條防線，你要靠人多遠攻守住，真係去到守唔住要放棄防線，就用魔法燒rb拖延。但我地d rb set黎只為tk畜龍好賤格好仆街，但人地心態係打緊仗，係當你地戰利品拎翻去打同姦，所以會不顧一切捉你翻去，如果你地無同等嘅決心，永遠唔會贏。尋日畜龍地鐵站鼠出黎，用巴士黎掩護，如果有大台有哨兵，就唔會得少少時間反應，跟住個個跑，又走唔切，因為前面rb tk曬自己人我想你地認真諗下rb係有咩作用，畜龍體能好過你，跳得高過你，裝備好過你，仆街又唔會傷，人地過rb嘅速度係你三倍
跟住漆蛋真係唔可行，尋日都見到有人整，但係扔唔遠，咪撚講法國，人地真係零距離企係到比你扔唔衝點比較
最後講左好多次，究竟你地出黎目的係咩，我明白大部分人都驚比人拉，但係前面好多人幫你擋緊，全日係度恐慌性跑online幾條街遠都驚wts係其中一個好多手足但好少警力嘅區，但輸得一敗塗地，好多full gear行行企企，好多得個手術口罩但企得好前，勇武係心態
好記得前線問有無人有玻璃樽，成班人係度大聲傳，有個手足零gear得個手術口罩係d草叢度巢，跟住拎去前面，附近幾十人得個望，得個叫，無人幫一齊巢，個手足自己一個巢左五分鐘拎到三四個，其他人就玩手機傾計
拆磚運物資索帶拆欄rb放火，希望大家以後諗下每一樣野嘅目的係咩，後果係咩，依家街頭抗爭一個好大嘅問題就係好多野為做而做，根本就係做錯，有質疑嘅手足又無可能長時間睇曬全個場，大家要認真諗，諗完先做

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！